老衲正式宣布，就算你日日接種武肺疫苗，武肺都會永遠陪伴大家

事實嚟唔使宣佈